(扮工+放灰)小弟今日生日, 想向各巴打絲打乞句生日快樂,身體健康

( 昨晚腸胃痛, 痛到嘔左成晚沒咩點上床, 今日又要頂住返工)

唔...可唔可以俾我先放下小小灰?
今日開始就31歲了, 又係一事沒成, 日日返工放工返份牛工。
其實對我黎講上年真係唔多好, 除左家人身體之外, 自己身體都唔知出左咩事(可以睇返我舊post), 自己呢年出出入入醫院, 使左成幾萬蚊都沒咩用。 而原本plan 好左想去讀書進修都做唔到, 好多事都不如人願咁。

唔知係唔係人老左, 睇野開始睇化左(變左廢老?? ), 少左熱情passion, 多左無奈同忍受。

細個成日覺得自己係好叻好特別, 將來會上位同有突出表現; 但呢幾年D經歷(社會, 個人, 父母等等)令我個人同心拉返出黎現實。老實講我而家真係只求平平淡淡, 大家平平安安、身體健康, 已經好滿足。

打完上邊D灰野, 又要繼續扮工。

最後我都係想向各位乞句 "生日快樂,身體健康" , 同埋留小小言俾我, 等我可以取下暖自我安慰
多謝

祝你生日快樂，身體健康
事事順利

祝你生日快樂，身體健康
心想事成，財源廣進

祝你生日快樂阿

多謝

祝你生日快樂，身體健康，下年會冇咁辛苦

生日快樂 身體健康
祝你可以盡早享受人生

多謝, 我都希望下年好返

生日快樂 身體健康 財源廣進

多謝賭王
我都想中六合彩

多謝你

祝生日快樂，最緊要健康！

生日快樂

生日快樂， 早日康復

多謝
最緊要健康呢個真, 人一過30歲身體就會有明顯差別, 唔可以再用後生去形容自己了。

多謝, 承你貴言。

醒你, 身體健康!好就番買住院保險啦!

多謝你關心
(其實我主要用左係檢查到, 所以之後一定要買醫療保 )

祝你生日快樂，身體健康

生日快樂 身體健康呀巴打

生日快樂～ 加油

多謝
(好羨慕瘦底高佬呢類身材 )